有冇人同我一樣係買水飲而唔係飲屋企水

無論佢係煲過定過濾過
硬係覺得怪怪地

覺得出面賣嘅支裝水有陣味 嗰啲過濾味
反而屋企煲過嘅水係會好飲啲

你屋企有冇用過濾器

我以前都係 淨係 飲樽裝水
不過聽講飲得多蒸餾水會甩頭髮

直接用水喉水煲滾攤凍

飲開山水

飲開屈人寺 鍾意佢個蓋設計 感覺乾淨啲

唔鐘意飲蒸餾水但鐘意飲礦泉水
口感唔同

覺得屋企自來水怪怪地
唔知係咪大廈水缸太污糟

有好多蟲

已經五年無飲水喉水

唔想食太多氟化物落肚

會煲架大佬

飲咗好撚多微膠粒

煲滾咪冇囉

唔係講緊氯氣喎

氟化物煲唔走架

我反而想知水喉水又有無呢？
海產又有無？

有啊 但係少好多好多
海產都開始有
呢啲都係被污染
而污染嘅源頭就係樽裝水 平時洗衫啲衫甩出嚟嘅膠 同埋早幾年護膚品喺磨砂產品入邊都好多 而家都禁得七七八八 仲有車呔啊 好多好多嘢
好多聲稱可以分解嘅膠 其實都只係分解做更加細嘅膠粒
要做到完全分解係可以 但係有特定嘅條件

同埋做過實驗 同一個牌子同一個來源地嘅樽裝水 玻璃樽vs膠樽 膠樽嘅微膠粒含量係高好多

冇人飲過濾完嘅水喉水?

我屋企係咁
煲湯煮飯都係用蒸餾水
講真誠哥水又唔係話貴
好過飲啲支那毒江水

我
所以我屋企連杯都無

10年長期飲樽裝水
屋企每半個月都會買一箱返去
兩個人飲

飲開水喉水

IN日本

我反而直接飲濾水
冇咩所謂少少味。

最緊要快

我以為你就咁飲添

唔係我黎
不過我都會煲
唔會就咁飲
水喉水有浸味好難飲

山水係咪甜啲？
我自從黑警射毒tg之後
都好少飲水喉水

總之就係冇水喉水浸怪味囉
一飲就好自然分到

邊度有得攞？
我斟一樽試下

你屋企附近有冇山
有冇間唔中見人搵車仔推住一樽樽水？

冇呀

屋企會擺一箱水
個個禮拜清

蒸餾水ph值偏低會增加腎負擔，長期飲好似唔係咁好

冇
依舊濃密

飲開6.4

以前飲左 10年山水 健康好多

飲開煲滾過既過濾水

點知支水係咩ph值？

上網大把牌子有得睇晒

Me

屋企啲水好臭

人人都應該要裝 依家仲要有free ship, 我買果陣無freeship 屌

初頭爆肺炎果排陣水喉水味已經怪
Search下真係原來加大咗氯氣

搞到要買水飲

不過一直都慣咗飲Office Cool水
甜甜地 收工斟支番屋飲
而家home office就頭㾗

住hall果年撞正水管有鉛，飲左成年水機

我都好鍾意放工買支水

喺hall有得裝？

個年每層都放左水機

玻璃樽水

我都係，飲慣咗礦泉水，法國有隻平平地

咁貴 同埋如果唔重用都好唔環保下